# Task 3 [[solution]](task_3.py)
Сгенерировать пару ключей RSA-PSS размером 4096 бит, подписать с помощью своего закрытого ключа строчку "Hello, World! My name is {имя}",
представленную в кодировке UTF8. Отправить свой публичный ключ, подписываемую строку и base64-encoded подпись в качестве результата.
